根本就唔洗逃犯條例 自己人都可以搞到自己人送中

當初咁努力反送中 搞左咁多野 最後竟然係自己人送自己人上路 勁諷刺 唔知梁天琦知唔知道呢件事 激撚死佢一定

東沙群島

手足

一定要不停提撚住香港人 送中單野既真相

連狗一早幫手消滅左證據

佢收左錢

收左中共錢 幫時事台繼續點鳩人坐監

佢地放棄左抗爭

屌！人地日日吃喝玩樂抗爭緊嫁！你再講又俾人話五毛block鳩你～